# Step3


Алексей Яли: 
Верстка, модальные окна, запросы на сервер, формы. Класс и все дочерние от Request, Modal, Form, Elements


Ворона Андрей: 
Появляение карточек в окне брауезера, работа с LocalStorage, фильтры. Класс Card, Filter, LocalStorage.

Дима Белый: 
Класс Vist. Visit.js

